北捷色狼伸手摸女臀 靚仔相

今早9時許，1名女子搭乘台北捷運文湖線要到內湖上班，她一進入車廂內就發現有一名年約20餘歲的年輕男子行為可疑，不斷朝她靠近，她感覺怪異立即遠離該男，並暗中觀察該名男子，不料，她發現該男子竟朝鄰近的女子下手，該男背對被害女子，表情佯裝無事，左手卻往後伸，數次刻意摳摸後方被害女子臀部，讓這名目擊女子非常生氣，趕緊拿起手機錄影蒐證。

待捷運停靠後，目擊女子立即上前告知被害女子（23歲）已錄下證據，2女按下緊急通話鈕，摸臀男子則倉皇逃逸。被害女子事後向警方報案，指稱在搭乘捷運文湖線時，在松山機場站附近即感覺有人刻意觸摸她左臀，事後得知有目擊女子拍下證據，隨即持影像向警方報案。
目擊女子的丈夫則將該段錄影上傳到臉書《爆料公社》，氣憤表示，「老婆日常上班，捷運內湖線怪手男子，影片內容已轉交被騷擾的女孩，兩個女孩儘管按了車廂服務鈴，到站後還是被這個噁心男子烙跑」，文末更痛罵該男，「欠肉搜欠吉，馬的有夠噁，人模人樣手臂粗壯不會自己擼？」
該文章引來大批網友義憤，紛紛在底下留言，「噁」、「變態」等語罵聲不斷，也有網友留言怒斥，「看片看到腦袋都燒了」、「真大膽，這樣拍應該不是偷摸一次而已了」、「男性之恥、垃圾人渣」，也有人支持被害女子發現後應轉頭抓住該男，所幸目擊民眾拍下影片供被害女生向警方報案。

有得甩

幫人抆屎呀

邊位巴打

女人累人

如果是正妹，佢可以忍了好耐

台灣不意外